據報有兩架美軍無人高空偵察機由台灣南部，飛越中國領空，更能全身而退返回美國

High-altitude US spy drones spotted flying to south of Taiwan

Two US Navy MQ-4C Tritons spotted flying south of Taiwan on Wednesday

Two routes of AE64C6 on July 15. (ADS-B Exchange screenshot)

MQ-4C Triton drones. ( image)

TAIPEI (Taiwan News) — Aircraft spotters reported two high-altitude U.S. military unmanned aerial vehicles (UAV) flying towards the south of Taiwan on Wednesday (July 15), with one website appearing to indicate that the aircraft flew over China as well.

On Wednesday afternoon at 1:32 p.m., aircraft spotter Golf9 detected an unidentified aircraft with the hex code AE64C6 flying just off the west coast of the northern Philippines. Golf9 suggested that the aircraft was a U.S. Navy MQ-4C Triton, a high-altitude surveillance aircraft.

First sighting of AE64C6 off of the Philippines. (Twitter, Golf9 screenshot)

At 2:14 p.m., Golf9 posted a screenshot from ADS-B Exchange appearing to show the aircraft over China's Fujian Province and heading due north. He then questioned the accuracy of the route by saying "The display of the ADS-B Exchange may be incorrect."

Second sighting of AE64C6. (Twitter, Golf9 screenshot)

At 2:32 p.m., the aircraft spotter Tokyo Radar also noticed AE64C6 flying over southern China and asked: "What is this?" At 2:44 p.m., Tokyo Radar followed up with another tweet showing the aircraft over eastern China and flying at an altitude of 49,996 feet and a speed of 985 kt, prompting him to write, "Is altitude 50,000 ft a high altitude reconnaissance plane or UAV?"

Later that evening at 9:27 p.m., the Peking University Institute of Ocean Research's SCS Probing Initiative reported spotting an aircraft with the hex number AE5C74, flying to the southeast of Taiwan. The Chinese aircraft tracker described it as a U.S. Navy MQ-4C Triton as well.

On the ADS-B Exchange website, two routes are shown for AE64C6 on July 15, with one showing the plane starting from the Indonesian island of Borneo and heading north over the South China Sea and then over China, Russia, the arctic circle, then finally landing in the Canadian territory of Nunavut. The other route shows it taking off from the Indonesian island of Halmahera, flying to the east of the Philippines, the two Koreas, northeast China, Russia, and Canada, before landing in the state of Texas in the U.S.

When asked to explain the odd flight path of AE64C6, Golf9 told Taiwan News that this could have been caused by a "bug in the application."

痴撚線
如入無人之境咁

嘩，真係打橫嚟

斬首行動

已經過左7小時
支那國提都唔敢提
定發現唔到呀

Wtf
今鋪真係開戰

掂行掂過

高空5萬呎
一般戰鬥機去唔到呢個高度攔截
一係就用導彈 /hack佢落黎

痾幾粒飛彈落雜種間屋

睇唔到定唔敢講

MQ-4C海神偵察機

雖遠必豬

因為無咗遙感雷達？

頭先講緊一架, 原本有兩架
美帝下次應該要預先講定條飛行路線俾支那, 唔係嘅話支那係永遠唔會知架

好嬲呀 习大大幾時反擊 放一百萬個戰狼去美國

懷疑根本探唔到，佢地都係睇新聞先知

華春姐咪係口交部嚇到口都震埋咁讚揚美國係世界最強國家

老實講，大陸巳成trump的點心，跟本冇得鬥
成班共狗各為其利，不成氣侯
香港好快二次重光

可以係真，又可以係假，電子戰玩干擾
加上隱形機，到時你雷達detect到都唔知信唔信好

搵習帝

制裁唔係講錢，可能要用生命值硬接

Er。。 乜有d咁既事？

老燒係台灣

痴撚線 美帝根本就係特登話比人知佢飛緊入去

所以唔打算移民，一定等得到二次重光

報埋GPS都唔敢打

快打了

嘰嘰

支共-》一揸頸就求饒。一放手就吹牛

一架無人機就試到支那個雷達係廢

中共: 吓 原來佢哋啱啱黎過？

RAP

一野精準𠝹開你幾碌
死左都唔知咩事

衰軟必豬

支那口交部：美國無人機能進入我国，而沒有被驅趕，這證明中国是一個航空自由的国家，不像外界所講侵略和霸道的国家

美國佬：60年代我地已經咁玩尻蘇聯啦on9仔

無晶片用唔到?

唔通新聞聯播同人講我都係事後先知咩

維尼真係死左都唔知咩事

係打就核戰啦真攬炒

可能都係岩岩睇新聞先知

無人機...都無咩冒險
反正好快都會搵中共追債

1,2架飛機已經咁
都重未講美軍果D 航空母艦

我諗唔夠一個月
美國無人機會係大陸上空日日飛

Watch dog 咩

下一次直接飛去北京

就係發現自己睇唔到，嚇到唔敢講

見到大佬真係出手
聲都唔敢聲啦
俄佬都忌美帝三分
支支

洗閪無人機咩, D衛星秒秒鐘睇住

altitude 50,000 ft 係外太空黎
呢個有可能係美國軍事最輕鬆操控到既地方?
即係話就算俄羅斯 同中共結盟打美國 都要防到外太空攻擊先有機會嬴
仲有早一輪美國話RELEASE UFO條片 隻飛機係可以好慢咁轉灣
估計就係無重力既轉向 但個過程只要幾秒

真係準備打杖...以為係fake new

唔信，除非整幾粒導彈射落去

小李飛？

用二戰嗰招仙女散花
Detect 啦dllm

平時打飛機咁叻
真係要打又鳩縮

不得了

美帝：等拎啲玩具出黎玩下先

UAV online

去晒摺被定瞓咗？人呢？

應該去睇下係咪真 係水災

究竟呢碌野可以將一份雜種切開幾多份

打撚到咩!

個SOURCE真唔真

衰軟B豬

擺到明要支那死
美國有哂支那證據

習種：屌呀 黎真架

點解唔放埋血滴子

呢個OK WO

最近戰狼唔俾入境

hack到
2011年伊朗hack咗架RQ-170落嚟

定係其實大陸已經七國咁亂分身不暇
一係就個雷達未「更新」，一係壞咗

唔講出來支那一直都唔知

你咪on9啦，人地美國只不過係係袓国門口前吐淡痰，志在落佢面姐，你估佢會唔會好似大英帝國咁為咗打贏德國，結果變咗做日落帝國？

你見到今次trump 有無好似英國澳洲咁樣放寬移民限制比香港人？人哋做個snow係為咗make deal，成班人就打晒飛機咁

小學生睇新聞先知有美國戰機飛過，大叫nmsl

衰軟B豬

今次太近，唔豬了！

口交部畀牆內人睇 點可以講呢單嘢

口交部:
我國雷達未有反應,證明美軍放假消息

邊撚度冒險

拿拿拿，今鑊領空都入埋，唔準你再忍呀

未睇新聞唔知
睇完而家諗緊稿 下次口交射佢落黎

飛到頭頂都唔知 有冇睇怎樣打飛機嫁

未得閒上網

睇番呢排pompeo講嘅嘢同美軍嘅行動就知美國揀咗南海做主戰場

咁近
遠咩遠

無人之境

仆街
咩黎架

啲gps全部都係我晶片 改下數值你點搵

支那聲都唔敢聲

幾時拎返SR-71出黎

衛星都睇晒啦

然後仲有柒頭會話：美國冇做嘢個人冇遠見到要炸到門口先知美國做緊嘢

要打扙了

點解呢？？？

MQ4係直翼機，點飛九百幾節？

When asked to explain the odd flight path of AE64C6, Golf9 told Taiwan News that this could have been caused by a "bug in the application."

唔好j住小心炒車

U2都仲用緊
但後繼機SR-71都已經退埋役

太空軍

撚狗撚到

岩先司法部長屌鳩支那
似乎想判支那死刑

如果係堅料
好大可能係偵測緊中國d對空武器，再玩斬首

挖靠 !
強烈顯責美方入侵中國領空

Sir, Hong Kong is here

應該支支根本唔知道

俄佬: 維尼算啦 唔好搞大佢啦

龐爺唔好咁快玩爛玩具

支達d雷達1廢到咁
空軍點同人抽

厲害了我的解放軍

拜登贏撚硬，大豆侵等收皮

就算有雷達，可能個電腦唔知用左去邊度，根本無睇住

不過都奇怪 如果真係做recon
佢開ADS-B 做乜

輕鬆 根本係如入無人之境

入埋 Russia?

但又因為新聞封鎖所以要翻牆先知

串過馬撚

後果自負.jpg

支那等緊佢幾時故障墮落境內，慢慢研究

可能國防都係睇新聞先知

冇嘢嘅 去欣賞下東方威尼斯啫

整粒來香港啦

留意返直頭過埋俄羅斯同南北韓
似流料多
定係人造衛星既軌跡？

撚狗(物理)

拿你自己話㗎，自由進出預備

雷達：

讓路

好似跑馬試閘咁 試準左就去馬！

俾得你見到姐係擺明俾你見到

真係有戰機飛過去咁癲

搵齊所有P4病毒樣本掟哂落去爽啲

斬首行動Go

佢驚大陸雷達太差掃唔到佢飛過

『一定係假新聞，我解放軍雷達點會探測唔到』

支那心諗：有咩

Satellite orbit唔似會咁直上直落

可能根本支那唔知

我國打飛機的上乘能力隨時可以把它打下來的，只是我國心胸廣闊饒他一命！

屌你地

兩國交鋒，不斬來使呀

中共表示隨便坐，你嚟到講聲我知

掂呀

飛緊又話你知咩.....

50000ft 外太空

馬鼎盛講有次中俄軍演, 係空軍為主,
支共空軍竟然遲到, 俄仔更睇佢唔起,
空軍遲一分鐘隨時就被人炸清光

唔出奇呀
幾日前都飛左部偵察機去廣東對出幾十公里

斬首行動READY?

一.中国未必知
二.知都唔敢打

另一個post話bug左

讓領導先走

然後因為翻牆即係睇外國野啦
外國勢力假新聞 所以睇完都唔知點好

如果雷達睇唔到，咁導彈係咪都瞄唔到?

早排美國俾得返武漢醫院對出車場上年d相出黎…

美國要搞鳩你一定有方法
高空飛行到去大氣層睇你用咩射

測試外星科技

小支支到時咪話過部係自己既新型無人型做緊實驗

就算一隊步兵行入北京佢哋都唔敢郁手啦

Projection 錯？

口交部: 知你飛機沒人，不打了，不想浪費炮彈嘛。時同時，我國對美國持友好態度，不會攻擊友國。但對於美國侵入我國範圍，在這裡強烈屌柒你

火燒圓明園again

最近無霧霾保護

雖遠必誅

但咁高點誅

入侵領土

你唔反擊，國民同外界覺得你垃圾

你反擊 正中下懷

係都唔奇
上年伊朗打飛機 即刻比美國制裁
美國佬故意挑機等支那打落黎都唔奇

終極一燈

支那強國唔需要雷達, 肉眼瞄準

博物館果架都同柯柏文合咗體，變埋condom掉埋喇

直接飛北京

平民都知既野共軍點會唔知

一係假 一係唔敢出聲

下面架車咩事

個彈頭係刀片
連人帶車斬開左

擊落唔到都算，仲要發現唔到
睇Twitter 仲好用過雷達
真係強國呀

五萬呎啫連平流層都過唔到，一般客機巡航先三萬呎

難以想像咁高會偵測到乜

太遠不誅

笑死
果班玩我是咩咩機師， 係中美邊境巡邏嘅垃圾filter 支那人有冇野講

報告 我已抵達中美邊境

其實睇佢個速度已經知係假。。。985knots成1.5倍音速，無人機點飛到咁快

速度係唔同情況 唔同高度都唔一樣
另外記得無人機好似可以飛足10日8日唔洗落地

維尼之後可以長居地底食蜜糖了

adsb 都開埋比你睇點會睇唔到
條線又咁怪 速度又咁告
出錯多

中国試下打落嚟吖

唔通⋯唔通連車尾燈都睇唔到

如果真係 正常係會點？
有戰機攔截再警告？
但今次係探測唔到
要點回應
頭都大埋

深明中国外交部發言模式

入侵領空，唔會有警告

雷達鎖定，再用地對空導彈攔截

this could have been caused by a "bug in the application."

cls

奉勸一句: 切勿跟車太貼

雷達: NMSL

都係嘅，而家咁情況影下三壩，準備下點幫印度啦

邊個可能性會柒d
1）知道唔敢出聲（打開飛機班賤民反我點算）
2）連咩事都唔知（如果真係打開戰，連敵人都唔知係邊，點同美軍打）

人肉雷達運作緊

可能就抄你

俾人撚到上心口
口交部有d咩回應呀？

睇到都唔敢打 敢打都未必打到

好撚串：我啱先喺你屋企直入直出喎......啊，乜你唔知㗎？

咁支導彈呢？ 係唔係仲飛緊？

如果係真既話，係咪X37B

屌左一次至知原來條女可以任屌，仲唔當佢係肉便器咩

痴撚線

好想知班小粉紅既反應

人魚斬首警示

無反應，支共唔會俾佢地知

太空係100公里喎

我偏向係假多d，美國佬又玩冷戰d太空計畫招

太舊，但話整緊SR72 無人機，傳聞最高6倍音速+可射超高速導彈

分成好多份小雜種

示威+其實冇人知係咪真實位置

6倍音速，而家得1.5，太慢

尋日已經打中咗啦
時空科技美國佬識條撚咩

飛到咁高點睇到呀

小朋友，Karman line係100公里呀，再上先係太空

可能美國放流料攪下你中国
冷戰好興

中國根本冇能力阻止
如果啲無人機上面有核彈頭
中國死十次都唔夠

其實呢兩晚深夜見到空中有奇怪野以為UFO
好清下因為天空無雲又有月光照到
最衰無長鏡影吓係乜來

斬首行動
直接飛把刀落黎

太高豬唔到

dllm飛機多過坦克飛到去得個氣球

on9

美帝分分鐘幾架潛艇係海底自出自入緊

支支唔夠薑出防空導彈打落黎雖然領土內可打, 但美帝就係想引佢打落黎
一打落黎就正囉一堆野ready好哂

越高越快 所以點都唔合理
50000ft高 950kts 係音速1.7倍
就算當係GS 一般順風快極都係600kts 要快多300kts大紅斑都冇咁大風啦

睇twitter快過睇雷達

街場mk串撚柒柒
點知人地一個波ban埋去
個波快撚到一野入撚咗網
睇都睇唔切, 場邊下一隊行緊出嚟先知比人入柒咗
er都無得er

講真, 肯射都未必中啦, 到時仲柒

原來仲要即年畀伊朗逆向工程出咗㗎shahed 171

摺被兵：投降有冇得輸一半㗎？

點解無晒班大豆侵撚？
快d話無乜影響啦

五毛其實加速緊侵侵對華政策

唔好燈啦屌你

東風啲彈道即刻曝光

美軍玩緊call of be duty

咦， 我國雄武之師一定跟尾威嚇架

口交部仲未黎口交?

就算是50000m都未係

佢地都係翻牆睇Twitter先知

習帝可能入緊防空洞，未指示到口交部出聲明

中國的S400冇插電，解放軍都係睇新聞先知

點回應

有六塊blade，我估有六份

戰機因為驚加速得太快個機師會暈
所以唔可以加速得太快
但係無人機裏面冇機師
所以加速幾快都冇所謂

中國10號 美國真係仲係9號wo 呢句野無問題架

一早派左幾千萬個支拿人間碟去美國讀書生活

如果只係5萬呎無理由睇唔到

始終比較名正言順d
霸到去人地門口

完全係超視距打擊

痴線，連網站都check到架軍機飛入中國領空，解放軍雷達竟然唔知道。

希望口交部今日出黎強烈抗議下

F-35A 50000ft mach 1.6

9up唔使本

不過條航跡完全南北向直線 感覺有啲假有啲兒戲

巴打識嘢

F16都去唔到5萬呎

你ON9?
係打直黎

邊忽冒險
對家又睇唔到
睇到都快到打唔到

地球圓架ching

你岩

伊朗自稱係hack, 美國話係malfunctions
就算係hack, 而家再用GPS Jamming 味必work

就算hack, 應該都補番個漏洞
同一招對聖鬥士係用唔到第二次

習大大我係你就唔忍啦

測唔到又個唔到新聞

點呢？
仆出黎指責 原來無發生過 點落台
話無發生過 老美黎認 又柒左

咁唯有唔提當無事
老美唔會認 我又無證據
由外媒spin

大部份現代戰機升限都去到

好彩最後冇揀佢
好似架痴肥F-35咁
公關都唔知點玩

好似用望遠鏡同Casio就打得中

咁樣入法都唔知 會唔會係侵侵送人造雨比佢

副偈唔係惠普嫁咩, 點解會有個RR logo

你夠膽打落黎咩

呢個夠哂高清同鍾意幾時睇邊度都得

發現到啦
睇到新聞咪知

超過400節唔似係MQ4無人偵察機，係新型號?

我國自古以來， 以牙還牙

派番架去美國偵察啦

摺幾多張被先可以上太空

點解唔見晒果D "小心炒車"，"有無報紙講?"
PR五毛去晒邊?

應該有發現既，但無上報

好撚串

諗起之前解放軍啲狙擊手斬首行動既片
美軍表示依家暗殺唔玩呢啲啦

似F-22

蘇聯係用特制米格去欄SR-71 / U2

YouTube一個廣東話軍事頻道“軍武器研”啱啱出咗條片講解今日網上瘋傳嘅“美軍無人機飛越中國領空路線圖”，簡單啲講：

1. 冇可能可以如圖百分百完美直線飛行
2. 冇可能可以做到圖片最底嘅極短距離作出超過90度嘅轉彎
3. 冇可能短時間內又加速又減速
4. 航程超遠，除非靠吸收大地精華飛行，否則唔夠油
5. 圖中顯示嘅航行速度好快，但無人機實際係飛得唔快
6. 圖中關於該飛機嘅資料有“？”符號，姐係所接收嘅資料唔完整
7. 以目前無人機/ 戰鬥機嚟講以上既野都係冇可能發生

Admin表示：就算唔睇啲數字，淨係見到成條路線咁直 + 最底嘅究極轉急彎，都估到唔會係一架飛機可以做到既野掛...

即係假嘅？

有可能係底下探唔到，側邊例如日本先探到

全球鷹

衛星咪仲高，幾百km 咁高

可以睇到5cm 既野

無人機得5km 高，你話可以睇到咩

隱型偵察機?

成個支國比人scan左一次

更正，無人機係50000尺